(買鞋撚)黑色/藍色牛仔布褲配咩色鞋好?

平時著開黑色藍色同卡其色既褲
買咩色既鞋會配埋一齊冇咁怪

你係型既就nmd
唔係型既就著咩都一樣

點著都唔型架啦
係想知咩色視覺上比較順眼
頭先google圖片黑褲
大體都係黑 深啡 白 黑白 灰